#CURRENT URL http://www.wararkasomalia.com/news/pep-guardiola-oo-sheegay-inuu-u-furan-yahay-inuu-dalab-ka-helo-kooxo-xiiso-leh
[[som]] Pep Guardiola Oo Sheegay Inuu U Furan Yahay Inuu Dalab Ka Helo Kooxo Xiiso Leh. Tababaraha kooxda Barcelona Pep Guardiola ayaa shaaca ka qaaday inuu doonayo inuu ka nasto kubada cagta si uu maskax ahaan uu u soo kabsado, lakiin waxa uu qirtay inuu u furan yahay inuu ku soo laabto kubada cagta hadii loo soo bandhigo dalab xiiso leh mustaqbalka. 41 jirkaan ayaa dhawaan ku dhawaaqay inuu ka tagayo [...]...
[[eng]] read more... 13 Views Published By: warwad.com - Friday, 25 May Random News Older News Somalia: UN and partners note roadmap progress, voice concern over missed deadlines Allsomali24 (Yesterday) - While noting progress, the international group that brings together the United Nations and its diplomatic partners in support of efforts to restore peace and stability in Somalia today expressed concern... 3 Views Read more Refugees Complain of Food Shortages allafrica.com (Today) - [IRIN]Dadaab -Hundreds of thousands of Somali refugees in Kenya's northeastern Dadaab refugee camp depend on aid to meet all their basic needs; while they are grateful for the help and... 0 Views Read more
[[som]] faysal Cali Waraabe oo Aflagaadeeyay Madaxda Dowlada. gedoonline.com
[[eng]] (Yesterday) -
[[som]] Hargaysa-(GMN) Gudoomiyaha Xisbiga Mucaaradka ah ee Ucid ee Somaliland Faysal Cali Waraabe ayaa aflagaadeeyay Madaxda Dowlada KMG ah ee Soomaaliya. Faysal Cali Waraabe oo shirjaraa’id ku qabtay Magaalada Hargaysa ayaa...
[[eng]] 14 Views Read more Related news Older News
[[som]] Van Persie oo diiday inuu heshiis la galo
[[eng]] Arsenal gubta.com (Yesterday) - Readers:48
[[som]] Weeraryahanka
[[eng]] Arsenal,
[[som]] Robin van Persie ayaa ku dhawaaqay inuusan dooneyn inuu wax heshiis cusub ah la galo
[[eng]] Arsenal
[[som]] isla markaana uu go’aansaday inuu ka tago. 28-sano jirkaaasi, oo hal...
[[eng]] 2 Views Read more
[[som]] Arin mucjiso ah oo lagu arkay Magaalada London “Daawo Sawirada” markacadey.net
[[eng]] (Yesterday) -
[[som]] Wiiil 10 Jir reer London ah oo Indho la’ ayaa noqday Mucjiso cusub kadib markii la ogaaday inuu Dhagaha wax ka arko isagoo loo bixiyey naanays ah “Batboy”. Lucas Murray... 
[[eng]] 2 Views Read more
[[som]] Hadalo sir ah oo Ra’iisal Wasaare Gaas ka sheegay Madaxweyne Shariif, Loolanka Labada Nin oo bilawday, Warbixin dhinacyo badan ka hadlaysa 
[[eng]] newsomali.com (2 days ago) -
[[som]] Ra’iisal Wasaaraha Dowladda KMG ah ayaa waxaa uu doonaya inuu tartan adag la galo Madaxweynaha Dowladda KMG ah Shariif Sh Axmed bil iyo 20 cisho marka la gaaro marka loo... 
[[eng]] 1 Views Read more Popular Posts
[[som]] faysal Cali Waraabe oo Aflagaadeeyay Madaxda Dowlada. Sh.Maxamed Cabdi Umal oo Muxaadaro ka jeedin doona Masjidka Abu bakar Sadiiq ) Madaxweynaha Puntland ayaa ka Hadlay Dastuurka Maxay xalay ilaa iyo saaka ku sugan tahay Magaalada Jowhar, Shabaabka maxay dadka u sheegen? SAWIRKA MAANTA. Waa Marwo UGBAAD oo Awr Dhaan Ah Wada Xoogaa Buuriyana u sida Mr. Indho Buur Qorshaha Maamulka Jubbooyinka oo laga Hor Yimid Doodda Gaaba: Muranka Maamul-goboleedka Jubbooyinka DAAWO SAWIRO: Maamulka Gobalka Banaadir iyo AMISOM oo Iskaashanaya Oo Furamay Meelo Loogu Talagalay Inay Biyuhu Maraan Si aysan U Fariisan Wadada Maxaa ka jira Wararka Sheegaya in Madaxweyne Shariif uu Booqasho ku Tagi Doono Magaalada Hargeysa Fanaanka Joogle Shire oo Muqdisho ka degay Daawo Sawirada
